譚耀宗：倘進入緊急狀態 全國性法律可直接伸延至港

全國人大常委譚耀宗表示，若特區政府無法再控制現時的局面，或進入無政府狀態，人大常委會就要出手，研判後若認為，香港進入緊急狀態，全國性法律就可以引伸至香港實施。譚耀宗在一個電台節目中解釋，原本全國性法律在香港實施，需要一套程序，他以《國歌法》為例，在香港實施前先經本地立法，但若香港進入緊急狀態，就無法做到這套正常步驟，因此全國性法律可直接在港實施。對於成立獨立調查委員會，譚耀宗表示，有人要求委員會針對警方調查，但他認為，現時的亂局要透過警方嚴正執法，但另一方面又要調查警方，會對警隊造成壓力，他說現時先由監警會專門負責處理警方投訴，等到亂局結束後，再研究下一步，他說，自己都好想調查，今次事件是否涉及外國勢力，是否真的背後沒有大台。

2019-08-11 10:16:11

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

Yeah~

快撚D la
成日係度鳩up

我哋預咗攬炒

係就快唔好9up

如果係咁外資應該淆到走撚曬仲唔快d ?等呢日好耐

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

係就快撚d

出未呀

X2

我係唔會驚架

Do it

if we burn, u burn with us

係就快啦 成日靠嚇呀
你地仲驚過我地

我真係好撚驚 你呢？

快
唔好得個講

721 果時最撚緊急

多餘，黑警咁打人拉人法，已經冇分別啦。

有無聯署可以簽名支持佢咁做呀，一於黃藍絲都we connect

一齊攬炒啦

快d唔該

快

等到了

好驚

期待一齊仆街

721
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

算啦垃圾
除咀炮你識撚咩尿盅

唔好等
就今日啦

譚耀宗親身體驗七月十四
嚇鬼

呵欠

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

佢6月到依家講咗幾多次？
快啲行動啦仆街
我要返屋企訓呀

外資即走
到時支国亡国
台灣永世收唔到

快撚啲啦撚樣

真

快啦屌
721

閱

好似今日先有
中央電視台係youtube賣廣告
話我地暴動搞亂香港
有無得ban左佢
youtube都有問題囉

快啦屌 嚇鬼咩大笨象

我要攬炒

好呀快啦
成撚日得個講字

yeah

好撚驚

快啦屌

係就快， 唔好等呀譚狗頭

支那共匪搵埋一班＂共奴活化石＂打飛機，今次講明攬炒，做即係中計

未驚過

睇下邊個大鑊d

快啦

快撚啲啦

邊個破壞緊一國兩制呢

721 721 721 721 721 721 721

快d實施全國性法律，一國一制

快！

快啦屌，唔好鳩Up

公然破壞一國兩制

721

得喇，知喇

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有44,418/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 10:38）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本識 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

基本法18條

我要攬炒!

共軍來了我帶路

快Ｄ來啦

解放軍快啲黎解放啦

到底佢地咁想查有冇大台係做乜

有咩用
睇到youtube 既，經YouTube 已經睇到真相

福建獨立！時代革命！
哭建讀lip！是大激麵！

大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

721

五大訴求無心推翻林鄭

點冇政府

驚警犬叛變呀

係咁既話，啲大6黑錢落早廿年落黎香港，果班仆街就真係晚晚瞓唔著。

但睇落條氣好唔順

支持攬炒[

721元朗
805北角荃灣

又狼來了

出解放軍未呀撚樣
剩係係到口交

睇嚟佢好驚

攬炒

我真係好撚驚呀！🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢

強化外國勢力說
全力打稻草人，模糊政府過錯

點解呢D人渣仲未死

快啲啦，共產黨終於來了

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有44,418/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 10:41）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本識 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

邊個9 up邊個死全家

黎啦屌

攬炒吧

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

毋忘721
記者請日日問

我要真攬炒，DLLM

快撚D啦

一齊鎖國

屌你快撚啲啦，得把死人口

講真真係緊急狀態，係你地高官，奶共議員最大獲啦，我地驚條毛咩？莫講話政府仲要靠啲商家。唔好成日得把口，做啦，好悶啊

即刻攬炒股市分分鐘開都冇得開，樓價跌50%

快啲啦

屌 唔好成日得個講 最撚好出埋解放軍

快D呀 一齊落地獄呀 你班建制 廢老 藍絲 黑社會

快撚柒d啦屌你老母！

Ok

係就快唔好等下個禮拜

無政府狀態仲比你套用全國性法律?

快啲

攬炒都要封鎖呢班賤人離境同取消家屬外國護照。

聲大大 冇貨賣

你咁樣係唔會拎到我驚架

可以凍結晒香港十大富豪資產，屈鳩佢地貪污賄賂，抄埋家冇仇報

如進入無政府狀態

你班冚家鏟

快d 香港變中國 睇下邊人會唔會出黎反抗

鳩唔知咩家下香港班人就係等緊你咁做。
當你暫停得兩制，之後再恢復都唔會有人信。
呢個世界去到國際舞臺冇得你彈出彈入。
你最好就拆埋關，一早 D 人講，英國人做到的，中國人做不到
你估真係比你中國有殖民地？你自己都唔識做宗主國啦傻鳩。

支持一國一制

係進入就快啦，屌你老母，八哥狗宗

宜家都伸延啦，宜家特首係張曉明呀

麻煩美國記住譚耀宗呢個名

譚耀宗: 我全家都係澳洲人

快啲出手啦
再唔出手正契弟

你咁講唔會令我地驚嫁

快啦屌 等左好耐

721721

好
一鑊熟

未撚驚過呀屌你老母

黎啦屌，成日得個講字

新疆模式適用於香港

不要說 只要做

你咁樣我係唔會驚架
係就快啦，日日都得個鳩吹

快撚啲

等好耐啦 快啦

一國一制即時生效

攬炒啦

係就快 咪得個講字

唔做死全家

無錯 咁以後有上海佬 東莞黨 山東婆 咁係咪都自己收皮唔遊行示威啊？！

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

唔好走數呀

得啦 DLLM

即係老屈法丫嘛，用緊啦已經

陳小春表示支持

快啦，唔好等

係就快，唔好等下個禮拜

you burn with us!

學晒中國口交部

哦

你含撚啦屌你老母

還番4000億黎先啦仆街

just do it，到時社會持份者大量減少

作為堅定愛國愛黨既藍絲
冇可能唔熱烈慶祝香港真正淪陷回歸
大家都可以問吓身邊既愛國同志
對呢件事有咩意見
如果佢地耍手擰頭既話
咁證明佢地根本就假愛國

班保皇狗成日拋我地做乜鳩
你地咁做我地唔會驚架

Be quick

快出 到時無哂包袱仲好 到時你地d賣港賊出街唔知會點

好！
快啲啦唔該！

721721721721721

妖, 快d 啦!

譚惠珠D的士牌

係咪呀？
一國兩制幾時有呢條？

其實建制派已經講左一個星期, 由戒嚴乜乜乜到出兵

其實當你日日都強調同重複同一番言論的時候, 你依d言論就無人理
就好似你日日放tear gas,
又或者你政府日日譴責暴力的時候
香港人就自然已經唔當係一回事了, 有咩咁特別值得上新聞留意??
因為都係同一份招數的時候,
證明你根本技窮了

你地唔係收成期咩?

come on

Okay deal

係就快
吹大啲
唔知下禮拜恒指幾多點呢

仲衰過解放軍
直接攬炒

快D啦！

我就係等緊攬炒咋

幾時攬炒呀？

Ok 快

佢地仲撚驚

快d進入緊急狀態

係咪真ga

還掂無鳩lala都係遊客區射催淚性神經毒氣啦！唔好害遊客

你咁樣， 係唔會令到我驚㗎

又真係要出老解嘅，班狗除低 Gear 都唔知清唔清得走一個阿叔

你今日驚左未?

問問譚生橫掂都係一個中國d法律落來有咩問題？乜乜講得中國法律唔好咩？

又係得把口
做實事得唔得

嚇鬼呀

快 等咁耐就係等呢日

有乜撚野性法律係全國？

保障黑警非禮警局強姦果啲？

好想攬抄，快啦

行得正企得正怕咩全國性法律

吹咗咁耐幾時實行

支持一国一制 實行真既愛国愛港

來吧我什麼都應承

好呀

性法律

快撚d啦
淨係識口交

係就快

快簽

你哋仲驚過我哋啦

我要全國

性法律

你而家都逐步逐步鋪緊啦屌你老母
黎囉攬炒囉屌你老母

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

死傻閪 快撚D一國一制

睇下邊個死先

快! 快! 快!

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

721
831大遊行
9月罷工罷課

迫不及待想玩玩了

快d
實行=攬炒

快啲
支持中央接管香港
軍事屠殺
男既姦女既困

快啲啦
對我呢啲窮西嚟講。有乜所謂

@Tom Cotton
@Nancy Pelosi
@Marco Rubio

解放軍呢？

好驚啊

快撚d啦屌你老母

進入喇唔好煩喇
橫掂都係
同啲政治冷感一齊攬炒最開心

btw, 差佬咁多裝備都未用上場咁快諗緊急狀態
佢係咪諗得太遠呀
定佢想講差佬已經無嘢可以再用呀

721 告左未

咁幾時一齊攬抄

係就快 反正預左攬抄
我諗大部分人 都係冇外國護照 屋企唔算有錢
攬抄就攬抄 冇所謂

到時返屋企訓教

不要說「PUSH」；試著說「721」

一味靠嚇快L D啦

你大我啊?.jpg

我地呢d窮撚最多輸十幾二十萬

班有錢佬講緊輸幾千萬幾億

今朝唔知係咪佢講話出老解唔會影響一國兩制，因為出完會返入軍營活喺自己世界咩

唔做正契弟

屌 你咪用囉 等左好撚耐啦

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

快撚啲啦屌你

甄燊港係佢節目度有提到，係香港實施「全國性法律」主要係指戒嚴法。

好撚驚呀 又得把口 屌你老母

又靠嚇 攬炒啦

7•21

好撚驚呀

721
我咩都冇 來吧

Noted with thanks
講左十世啦，幾時做？

想問下巴打，之前係咪出現過八大訴求？

快手啦 解放軍

就係想咁 快

唔好齋講唔做

##快L啲啦屌你

quick , I love china

係就快啦 攬炒啊

邊止。有錢佬係會被抄家
嗰班富豪邊會冇行賄，使橫手

其實一早已經有攬炒論
仲成日係到鳩噏又唔做靠嚇
真係好撚悶
中共幾時肯做野？

解放軍嚇唔到大家之後，
就用緊急狀態

快啦屌你老母

一國兩制？

屌你咪落嚟lor
攬炒啫

on9嚇鬼咩

民建聯唔係最想香港同中國一樣咩咪岩囉

快撚D
你咁樣係唔會令到我驚架.jpg

快撚d啦 咪撚9up

唔洗啦
直接吞哂間企業變國有啦

快D啦

快啲等好耐

搵人記錄民賤聯全盛時期講左幾多次出解放軍同一國一制

快手啦🤪鳩upper

示威者都唔係香港持份者
佢係咪恐嚇緊商家？

唔好得把口呀尿盅

可以返屋企訓覺

721元朗恐襲，警黑合作，民建聯點拆?

唔好得個up啦 係就快啦 變中國

Dllm

講都講到口臭

快啦 得個講！

好波 一齊擁抱大灣區

到時為免港獨有機可乘 香港警察將不可駐守香港地區 分佈各省 人工跟公安

支持

呢條走狗，用煙花爆佢菊花！

正式收tvb皮行動開始

HKBN 間接為 TVB 帶來1.82億收入

佢d 錢搬番晒番中國未？

just do it.

第八訴求係關於721鄉黑，有需要加番做提醒都可以加

今日聽到路邊亞叔講福建先由北角開始 之後香港 直到達北京。 福建是中國的, 中國是福建的。

快
睇下你驚啲定我地驚啲

真係緊急狀態你仲有命係度講野

好驚 要快d賣港元 走資6

支持解放軍馬上出兵香港

來攬抄吧
come the fuck on

好驚喇 出黎啦

快撚d

你大我啊？

不如你擔心下 攬炒之後香港亂到仆街
你保唔撚保得住你班黑警先啦

攬炒係唯一出路
一日中共不倒台
香港都沒可能變正常

等咗22年，快Ｄ啦PK DAB

班撚樣攪細路先坐3，5年 寫同性戀小說就坐10年 仲唔撚係性法律

走緊啦，成日咁吹，當人地班企業成日喺度等你咩，人地見你咁亂就撤回黎香港發展啦

gogogo
one country one system
Burn Burn Burn!!!

日日唔係話解放軍 黑社會 就話要全國性法律伸延到香港架啦
我好撚驚呀 我驚你唔撚做咋屌你老母

係就快 我有樓都係咁話

全個連登都好支持

黎呀解放軍都唔撚驚 驚你啲陽光施法

do it

[red]我要大攬抄！[／red]
[red]我要大攬抄！[／red] #

我想睇下解放軍有幾型

If we burn

攬炒gogogo

支持1国1制
班廢老日日講到支那咁好咁勁
但一聽到都即刻收聲

一齊攬炒

連登愛國愛黨愛港
絕對支持中國干涉香港內政

好驚呀，媽

其實5大訴求最為根本，有巴打整合變左15字“撤惡法，銷控罪，非暴動，查警暴，真普選”真係幾好記。
我自己都好認同八大訴求，巴打可以加番。
721

721
我要全國性法律

係就快 唔好得個講話

快d 進飛緊急狀態！唔好齋講唔做！

仲有話自己都好想調查，但只講想調查示威者嗰邊...

我覺得到時獨立調查委員會只查到好表面既事，深入d 比如武警介入、721白衣人及件事既成因，只會輕輕帶過或者揾替死鬼。根本就唔會揾到答案！

快啦屌

提提大家今日維園見

得個吹字

喂！
我真係好撚驚呀！

721 元朗恐襲, 警黑合作無間
721 元朗恐襲, 警黑合作無間
721 元朗恐襲, 警黑合作無間

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls

等咗好耐

係你哋鼓吹攬炒㗎，到時唔好賴我哋

黎啦 我愛中共

一國一制

lets do it

林鄭唔撚洗旨意番英國

番大陸住啦 屌你老母臭閪

if we burn , you burn with us

係咪真係嚟先？
我層樓等放俾解放軍
唔知佢哋夠唔夠錢買呢？

唔夠錢嘅話就冇撚嚟
嚟又幫唔到咩手
仲要搞到樓價跌

叫林鄭辭職同開獨立調查委員會算吧啦
搞咁多嘢把七咩傻鳩人大政協

come quick

日日9 up
係就快

快撚啲呀

咪撚剩係講啦
講撚咗個幾月
快撚D做啦
我真係急不及待想玩玩了

係就快D啦死廢老得個口UPUP

721 元朗恐襲, 警黑合作無間

屌你老母講咗幾多次唔好得個講字先得架

妖，好衰㗎
成日吊人癮
小解快啲入城啦

果件老虎狗簡直冇腦加白痴

同類型野講到蚊都訓

預咗攬炒

嚇大嫁屌你老母

係就快喇 得個講字

日日掉旗落海，唔知會唔會加速推動一國一制

又話後果自負？快啦你老母

解放軍快啲黎啦

係咪唔識上網，度度都叫話出解放軍既話就快D出

快撚啲啦 我愛一國一制

用左正式一國一際攬炒

係先好啊
721 元朗恐襲, 警黑合作無間

焦土啪啪啪

一國一制

繁既話先槍斃你

我真係好撚驚呀

721元朗

又吹，快撚d ,等足22 年快d 解方軍，公安，武警一次過快，一國一制，淘寶免運費吊你

擒芒，必廚

#721元朗

我會返屋企訓覺

快撚d啦 你地班班垃圾已經唔諗住跟法律做野 完全係生番

快啦，臭雞！

佢主子既法律唔係應該擁護？講到如臨大敵咁，佢係咪反心已起？

痴l線

阻阻你地寄文宣work唔work?

[公民教育] 文宣新方向

你咁樣我係唔會驚㗎

快撚啲一國一制啦屌

你咁樣係唔會令到我驚ga

黎呀，d錢唔要啦?

你敢?

It’s okay
If we burn, you burn with us.

係用得嘅晨早已經用咗喇，柒頭！問下你啲肯唔肯用？

快啲用𠻹呀，唔用正衰仔！

班友既廢港計劃 已經去到走火入魔

資金走晒未呀，未就收聲啦

遲死不如早死，大家一獲熟

喇喇啉啦diu

好 L 悶啊. 唔好齋UP啦仆街.

快啦 屌你老母

快啦 屌 大隻講

食屎啦，呢啲人成日以為自己好有影響力，講兩句放風就係

快啦 屌你老母

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

關我閪事?

係就快 日撚日都得個講字

係就快啦，又靠嚇

快啦，嚇鬼

快撚啲嚟 唔好喺到拖拖拉拉 屌你老母

快啦仆街

快啦屌你老母
日up夜up都唔做

你玩一國一制我地最多咪收聲唔岀黎做返港豬

都係果句 譚耀宗何談耀宗

係就快啦講咗幾撚耐呀屌你老母臭閪得把口

八鄉指揮官.jpg

快啦 譚耀宗 我屌你老母 淨係識鳩up 坐言起行啦仆你個街 我要攬炒

出未

佢真係唔識架喎

商人對共產 好睇

咪一齊攬炒囉，一國一制你估你班建制仲有利用價值？

其實已經引入左

一獲熟啦屌你老母

屌又鳩噏
We have no stake

香港正式回歸中國

唔洗維穩要班奴財完全哂米飯

/等到亂局結束後，再研究下一步/

咁你慢慢等啦

得啦得啦 快啦屌你老母

屌 你話即刻取消一國兩制都得架啦 你有軍隊

一撚早叫你落嚟 叫到口水都乾 仲係得個

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

做咩唧你 乜你估我哋而家先知咩

Come

仆街，成個香港俾你地民建聯攪灣矖。

等香港人權法成立嘅時候，你地成班民建聯留喺大灣區享受大灣區榮耀啦

好啊有14億同胞同支共一齊死 死而無憾

快啦 屌你 等左好耐

攬炒gd

快, 橫掂都死

睇下你驚啲定我驚啲囉，個個高官都幾億物業十幾間有聯繫嘅公司

快啦屌你老母 唔做死全家

係呀，貿易戰關稅都包埋香港丫嘛
快d啦，睇下邊個傷d

721
come on

真係好撚驚
而家你地都破壞緊司法個關架啦

收皮啦得把口

講咗咁耐都係齋講

快撚d制栽我地啦 屌你老母得把口

得未講咁耐又唔撚夠薑做

快啲延伸 唔延正契弟

好呀，我要攬炒

係就快d啦

快d啊 唔該

講得出要做得到
九月一之都仲唔實施緊急狀況
證明中央真係好撚廢 香港人都係獨立算
唔撚想同廢柴為伍

又話愛國
咁怕咩伸延
冇人怕喎

陰招，想林鄭雜總死，十月一日出醜？

好啊

成幾個都未入黎

快啦

我呢d死窮鬼冇咩好驚

快 唔好等

，

一路都等緊焦土係就快

我真係好撚驚, 你呢?

乜都冇嘅人最惡

if we burn, you burn with us

講撚到好似香港同中國分開咁
依家佢陰陰質質咁係香港實行咋
講到好似無咁
試下係香港燒下國旗，轉頭就洗住頭番去啦
講到好似好包容好唔干預香港咁
其實只係光明正大同暗地咁做既分別
實施呀
攬炒呀 垃支

721元朗白衣人恐怖襲擊平民
警黑勾結！
發生至今22日
無白衣人被拘捕！
無高官需要問責下台！
無警隊高層需要革職！
無警隊指揮官被革職！
無執勤警員需要革職！
民建聯、工聯會縱容包庇！
試問你仲會覺得香港係安全嗎！？

日日打飛機唔射好傷嫁

咁咪好囉

正式取消香港擁有嘅特權

自由港免關稅丫拿

Just do it

你要屈就屈，我地係唔會出賣香討既

又助攻

唔洗支爆，自己引爆

好文宣

到時返屋企訓教 洗驚你

來來來

快啦 等左好耐喇！

一國兩制正式玩完，台仔睇路。

係就快啦

出咪返屋企瞓覺囉

焦土兵比表示馬上做，值得做。

快撚啲啦等左好耐啊。

係就快啦 屌你老母賣港賊

佢哋怕過一般巿民，佢哋資產扁值

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

醉愛老解

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

黎啦

拎晒美金出來等你啦，
快尐啦

夠擔就做 攬炒

好撚驚 快d

後果自負

一味靠嚇
我地應該幫佢加速
全面攬炒

譚耀宗呢啲垃圾走狗真係好撚嘔心

快撚啲啦 共享榮耀

快啦
講左咁耐做左d乜???

快撚啲please

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

有聲

就係等呢日

你地愛國愛黨果班唔係恨左好耐要回到中共懷抱
怕什麼

721警黑勾結，傷害港人

有冇人知譚耀宗屋企人點

緊急狀態

來自於 北角站
一班蝗狗 無差別恐襲路過既市民
之後成班人逃走返蝗蟈 ?

佢條仆街既意思係唔比你地返屋企瞓
照拉 無罪都係⋯

好呀 快d俾d廢老見識下中國既法治囉！
If we burn, you burn with us.

咩都唔做
同你即刻轉一國一制
我睇唔到分別

啲高官唔好成日得把口
講完就做啦 靠兇就會成功架咩？

解放軍句後果自負我仲記得架 坦克幾時到

你代表幾多人？

而家唔係就係想攬炒咩

If we burn, you burn with us

唔攬炒：我地食屎時佢亨福
攬炒左：大家一齊食屎

何樂而不為？

試下囉 睇下股市樓市跌幾多
到時唔出黎果d都出埋

佢一出直接伸延 我地就返得屋企瞓

快撚啲同我玉石俱焚

聽到好悶

成班高官先唔攬炒
個個外國籍
唔係點會搞亂個香港

得把口 做、啦啦

大家攬炒

我真係好L驚呀

快啦好嗎

個個捉晒入再教育營

721：元朗黑社會無差別毆打市民，警方用了39分鐘才到達現場，警黑合作
805：有市民被福建幫斬斷手腳筋，無人被拉，警黑合作

你估佢地真係走到咩
淋病原本都想退休走人喇，點知全家俾人捉去北京
就算老懞董、689果啲全部都要留低維穩先保得住條命

想啪啪蘿袖走就變左曾蔭權

其他司長走得嘛

你走哂資姐
好多人仲未走哂啊

放空恒指

今天飲茶，隔幾枱有班相信係淺籃家庭吹水，有件男廢老(似四大長老) 講：痴撚線，為咗捉幾隻甴曱，揾解放軍炸咗幢大廈大家瞓街咩！

哇咁我係要好撚驚？

唔會 果班垃圾為左錢扮狗都肯

等到好心急

咁d公司係咪要用大陸稅制計稅呀？
貴一倍有多 睇商界第一個沖出黎屌

快點懲罰我

快撚喲做、吾好打嘴炮

係咪要開始諗 香港重光果日 點樣強制送班垃圾返大灣區

係就快啦，想要中國法治好耐

得喇得喇，岩岩先想放債劵俾香港真係驚你出軍咩

唔該快啲出手

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

革命席捲全國

快啲叫解放軍入城，唔好得把口

快d囉
等美國取消香港關係法要幾個月
焦土派十分期待

一國一制啦

講到好恐怖梗

預左啦

快d啦 請求你

721！快d

係就快啦
我都想睇下香港點解體

可唔可以快啲 唔好成日鳩吹

表達訴求=緊急狀態
行你個支国法律囉屌你老母

到時

快撚d 啦屌

屌你老母靠嚇，呀叔我嚇大嘅，夠薑就一槍打撚死我

係就快，唔好得個講，我地仲等緊解放軍去禮賓府

快啲。
我好想同廢老廢中一齊攬炒

親中派覺得行中國法律有問題？

快撚d 啦 屌你老母

好想知點執行，嗚呀

根本最驚就係佢地呢班奶共
因為到時直接統治
奶共仲邊有油水抽
而且仲可能收晒佢地嘅財產